陳凱琳老母透bra 有無手足J到出血

陳凱琳（Grace）父母今早十時十五分現身機場，出發到峇里出席囡囡婚禮，陳父連聲感謝大家關心，並接受訪問，佢透露Grace同未來女婿鄭嘉穎噚日已經飛咗去峇里。捨得女兒嗎？陳父笑道：「嫁咗都會喺度㗎嘛！」

印尼連日地震不斷，陳母坦言擔心，陳父就話：「婚禮係個女負責，唔關我事。」至於婚禮形式同賓客數目等問題，佢都係呢句：「全部係佢哋安排，唔到我哋話事，我係被動。」
咁，陳父有乜嘢係知道嘅呢？
佢就答：「我真係冇乜嘢知。」

有傳Grace之後會喺加拿大補擺婚禮，呢樣陳父就知喇，答案係：No。
咁係咪會喺香港補擺酒？陳父又係呢句：「唔知道。」

問到陳父畀未來女婿幾多分？他笑謂：「一定100分。唔係100分都唔畀個女嫁。」而向來都廿四孝嘅陳母同樣喜歡呢位未來女婿，表現風騷笑到四萬咁口，被問到今次係咪第一次放手？陳母話：「唔係，不嬲佢都有自己做。」仲叫大家「加油」！

膠穎食雞都要食親子井

佢老母咁狂野唔怪得。。。

唔怪得俾印度人中出

好想同佢生mix.

咖哩雞

鷲哥

呢啲就多圖

屌你 睇到扯扯地

Nana老母原來咁正

又去中東工幹?

咩心態

咁的圖就有。

姣屎x篤

陳父：「我真係冇乜嘢知。」
想點

包括對仔女嘅身世

過去搵真老豆

血型，dna都唔知

明知會上報 透下比大家睇